再一次證明香港人係好厲害

我衷心自豪身處於呢一代。

無人可以諗過 其實可以用好多方法去抗爭
而且仲成功自發性 無大台 無領袖下 將所有諗法變成行動。用行動去宣傳比世界知 我地香港人呢一刻艱苦作戰中，但係我地永不言敗，不成功 不死心。

發夢夢到大家用傳媒壓力 遊行 罷工 佔領 靜坐去抗爭呢一種傳統方法

唔得？

Ok 唔緊要。

我地有設計界代表：畫漫畫諷刺時弊 製作短片上youtube 將一段段扣人心弦既612片段製作小新聞 poster 傳單 文章等

音樂界奇才：一首又一首既改歌、一眾虔誠基督徒 天主教徒 佛教徒用詩歌去激勵士氣。

文宣外交部：有巴打諗到用眾籌去登報、聯署、用email要求限制有關人等出入境、甚至審查居留權、宣傳做選民等

當然唔少得好多好多網站、專頁、小店用唔同方法去支持呢次運動。另外亦有唔同既專業人士發聲用最有力既證據去守護香港: 記者 議員 律師 醫生護士 救護員 消防 文職警察 廚房叔叔等等

今日發起既派傳單道歉 更令我滿腔熱淚，我諗邊有地方示威之後條街仲乾淨過平時、不合作運動仲要咁有禮貌同你道歉？一班愛香港既人示範比你知，我地做得到。

藉住呢段野 我想同所有努力過巴絲打 前線或文宣部 專業人士還是學生哥 首先講句多謝 多謝你地為自己同香港人出左一份力 出左一口氣。

我知道未成功，所以我地要繼續攜手努力，打埋下半場。

我非常幸運 出生在香港。

革命搖籃 are you ready?

一講下半場我諗起5:0

香港人好撚團結同高質

拿 我無諗過之前有贏 我係覺得呢場運動未完咋

整咗幅圖，求share出去

前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw 冇暫緩

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！

唔記得講 文宣部既擾敵戰術 入藍絲page分化 高招

626見

記得要keep住，仲要喚醒更多港豬

so proud